#PROGRAMOS REIKALAVIMAI:

1. JAVA
2. DOCKER
3. ANGULAR
4. Interneto rysys



#PROGRAMOS PALEIDIMAS:

1. atsidarius console sioje direktorijoje executinkite komandą:
docker-compose up
2. paleiskite executable java klasę:
src/main/java/lt/kvk/i16/krutikovas/PikNsApplication.java
3. consolėje naviguokite į:
/ns-front-ng/ns-front
paleiskite komandą:
ng serve